想自己女朋友長髮定短髮？

如題
女仔成日都心思思想剪短髮

正評 長髮
負評 短髮

一定係長頭髮

想有女朋友

短
Btw,有女先再算

短

有女嘅話知佢長定短啦